曼聯創紀錄 活華特：全力支持蘇B

【Now Sports-體育】曼聯CEO活華特周二宣佈年度財務報告，球會收入達到6.27億鎊，再創歷史新高。

即使近年曼聯成績未如理想，球會在財政收入卻不斷創下新高。周二曼聯CEO活華特（Ed Woodward）宣佈年度財務報告，曼聯收入達到6.27億鎊，利潤為5000萬鎊。

活華特指出：「我們仍然按照球會與領隊的理念，專注於重建計劃與加強青訓系統。最近我們新簽下3名優秀的一隊成員，和關鍵球員續約，青訓球員亦展現了天份。曼聯的每位成員都努力以贏得冠軍為首要目標。」言下之意，即使剛剛曼聯於英超又輸一場，跌至積分榜第8位，球會對領隊蘇斯克查是百份百支持。

另外，因為曼聯缺席了今季的歐聯賽事，2020財年總收入預計會下降至5.6至5.8億鎊。

圖片來源 : ©AFP

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

個個一鳩樣 廢事再炒